有冇人明明SH，但日日見到暴跌就好撚開心

我成手tesla，875蚊
依家好撚開心

跌多啲就可以執平貨

輸到痴Q咗線

果然係黐線佬

手頭有現金的應該好興奮

有病睇醫生

希望跌多啲
唔係輸到傻咗
係可以由低位買

你個名 祝早日康復

成手cash 開心死

你就痴線
係理性嘅選擇嚟

all in埋溝貨仲開心

冇
all in曬
但就快出糧
又可以溝平貨

執平貨好開心

屌你老母

買咗sh其實唔差

佢痴Q左線呀.jpg

你唔覺得開心咩

冇cash都一樣

cls

我是例[url]子[/url]

圖？冇圖好難信你

係
就快出糧，希望下星期繼續大跌

咁係因為你未爆倉

終於有人明

屌你老母個臭閪
你老母個臭閪垃圾拜登
明明上一手比副好牌你都可以打撚到咁撚爛
仆你個臭街

875

老老實實
正股驚閪咩
tsla跌到咁會執咩

u chi sin lo

冇feel咩

支持

same

成手tesla蟹貨都咁撚開心

855入 就嚟變到你個名咁

冇借錢緊係啦

冇曬cash架啦

五至十年後上左太空望落地球 邊個位入都係一樣

仲慘過我
我tsla 870入都想死

係
理性到仆街
根本就係震走班傻閪散戶連登仔
當你知道依家不斷打折
tesla不斷做特價
就好撚開心

唔係咁樣點會大跌比你入貨啊on9

唔明上一頁啦

高果時話咁高點入
跌過時又panic
即係想點

你約咗睇醫生未？

bro u know my feelings right?

美股sh基本上必賺

輸錢輸到傻左

追悔無用啊

升又開心
跌又開心
連登仔

DEFINITELY

所有連登仔得一種諗法咩

跌市入
升市考慮下放

係唔知點解D人調轉曬

黐線佬

多謝巴打你提供笑話
睇完心情都開心返少少

解釋下點解咁撚開心

開心原因1。依家我係超長線買tesla，所以只買唔賣
開心原因2。基於(1)嘅原因，我見到大跌會好想買貨
開心原因3。見到班傻閪散登仔，叫春咁叫就好開心
開心原因4。tesla係比啲有相同理想嘅人長揸，唔係你班短期傻閪狗衝但輸到仆街就屌曬鬼

我會一直只買不賣，只會繼續all in tesla，此 post留名
26/2/2021

咪係

傻閪走左咪撚後悔

超開心

sure!!!!!!

唔理性嘅人唔撚明

手足係咪一齊sh緊

咪係，sh到我個孫出世啊

USD?

sh緊九成現金，好撚開心

700成本價

傻閪唔識玩囉
依家興奮先正常

你唔識玩過主啦

下，暫時啫
繼續入貨啦屌

一樣咁開心

唉

祝tesla越跌越有
齊齊買平貨
將成本價去返300

真 長遠升返有突 根本無人動搖到佢電動車地位
啲國家又有目標增加電動車數量 睇唔到點輸

仲有錢溝嘅時候 愈跌愈開心
無錢嘅時候就會 唔開apps

有啲開心啦唔跌點入特價貨

Same
豬到笑

咁多bull trap決定唔撈住，睇埋下星期先

利申：80%cash

你走啦屌

搞串個場

咪係
拋離啦tesla
根本係特價時間

成手即係幾多股?

利申: 得2股735

咪係
唔撚識玩

磨緊姐 無暴跌

600左右咪開始買啲囉

豬到痴咗線就會咁

同巴打一樣 只買唔放
仲掃多幾手 入完平貨個人開心咗

哈哈哈 又豬兩千美 巧開心呀

有錢剩同冇錢剩嘅分別

屌埋你老豆

3月500
4月400
十年都上唔返800

下個月就會400

睇嚟tsla今日已經見底 燈下自己先

你無買其他股？

冇棍點再入多d呀？俾多d棍先開心！我見當日班教徒，一見到棍打落20-30%果時不知幾撚興奮

幾多股？

唔會開心，但唔會唔開心 無乜感覺 日日無幾皮，呢2星期跌走左 上年11月至今既全部利潤 SH

柯煙tsla咁癲？爸爸有咩意外咪仆街？

咁你均價又未免太高

我買股票唔係為咗賺錢嚇我唔到

屌 我都875
睇慣左
跌撚飽佢啦唔理了

加油
熊市會更加平，依家未夠
記住留多啲本執
拉低平均成本

你係長線投資，有信念，成本就唔會800蚊以上啦

冇圖點討論

做咩直接拆穿...

唔好迫撚死人得唔得

秒

秒殺⋯⋯
係長線投資一早上年入

特價仲唔孖?
快啲借財仔啦

要執平貨去堔水埗電子特賣場啦

第一秒都係咁諗...
timing錯哂長線唔係藉口

我都係咁諗
好驚未入夠貨佢地就升返
一見成家齊齊整整咁繼續跌就勁開心

我都想啲股票跌.......

日日set價掃平貨